**福龙路**是位於[深圳市的一條快速公路](../Page/深圳市.md "wikilink")，粤高速编号**S31<sub>11</sub>**，呈南北走向，全程免费通行。

公路路线名称为**深圳龙大高速福龙联络线**，于2005年9月动工，2007年12月21日通车。南起[福田区](../Page/福田区.md "wikilink")[北环香蜜立交](../Page/北环香蜜立交.md "wikilink")，先后经过[横龙山隧道](../Page/横龙山隧道.md "wikilink")、[白石岭隧道](../Page/白石岭隧道.md "wikilink")，中途与接驳，最终在[石岩街道和](../Page/石岩街道.md "wikilink")、相連。

本路总长度14.25公里，宽78米，双向六车道，设计时速80公里，途经[龙华街道二线区有多个出口](../Page/龙华街道.md "wikilink")，全程免費通行。

## 互通枢纽及出口

由南向北排列

[F福龙路](../Category/深圳道路.md "wikilink")